劇本撚唔該收收皮先

屌你老母你啲左膠夜媽媽係度帶風向
又話勇武咩都唔好做停一停先
攤帶手板人哋就會幫你？
咪撚傻啦越亂人哋先幫你呀

信果都on9

就算冇人偷都俾會畀五毛唱到仆街
唯一方法係文宣

人哋半夜OT
隻乸3P
這是常識吧

嘥口水拗點屈都要屈到你
事實就係冇手足偷嘢

向香港警察致莖
#256620
[警世沙盤推演] 立刻停止攻擊中字頭商舖 包含中移動,

冇野講我要搵律師
#184581
[討論]係唔係要停止爆舖頭?

搭巴士返學
#11598
法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

大衛爆炸頭
#63866
唔 好 再 搞 銀 行

最新風向撚, 入去不推文回覆拉番落黎

Push

出面不知幾撚危險 黑警戰術係無撚變過